到咗今時今日 香港人係咪要自己整武器?

其實好多美軍嘅field manual好有用，而且放晒喺網上面任睇，大家一齊學吓英文啦！

Improvised munitions handbook

呢本書教士兵用平民接觸到嘅工具自制武器。你可以學到同整槍、迫擊炮、炸彈同手榴彈嘅英文生字。

Special Forces Sniper Training and Employment

呢本書教一堆同狙擊手選擇安全嘅地方觀察同隱身有關嘅生字。

之後呢度仲有一堆Ebook，教大家學同magic有關嘅生字。

GRENADES AND PYROTECHNIC SIGNALS

最後呢本教大家同用手榴彈（同其他掉嘅嘢）有關嘅生字。

利申: 我係歐洲

MON POST狗唔洗check我IP喇

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

殺光黑警會，食狗肉